月入幾多先算係中產？

月入5萬算唔算？

10000

起碼10億資產啦 上回連登仔討論結果

唔算
8-10萬個人

曾俊華都係中產

咩先算 我當50000 個月係中產 咁49000 又係唔係 生活無憂咪中產lol

係咪應該計供哂所有野後有幾多錢剩每個月先計到
供哂所有野剩30000應該勉強算係中產喇掛

child登仔

扣完支出重有5萬就差唔多

講置產啦講月入 小朋友果然係小朋友

置產

有公屋搵萬五就已經係啦

我30m一個月都係岩岩夠晒

係既窮西哥

支摌佢老母西 支爆最好

10BTC

以前就用錢去衡量你係唔係中產！ 近代講既唔會係一個月賺幾多錢係手（除非你一個月幾十萬上落啦）因為錢眨值得太快， 應該係睇有冇幾層供斷既物業揸手啦！

10000美金

咁咪冇錯,10BTC差唔多

你表妹夫叫曾俊華

淨幾多係自己先有用

40萬

應該睇個人資產同負債 而唔係人工收入

雷軍未稱得上富豪都有1億1個月。
中產最小要5000萬 la

以前有post，Lihkg仔話自己做老細請人會䁠到盡，最低工資、Free OT、搾乾為止

Lihkg仔去見工，就要求5皮起碼、任性返工時間，返工純開會

精神分裂

金鐘M記

扣除住屋水電煤交通食之後，個disposable income多過三萬

西方個種middle class ??

中產係咪要睇埋生活質素呢

月入同係咪中產已經無關
而家主要睇
1.家境
2.資產

認真答你
最少有3個條件先叫做中產
1. 月入最少250000
2. 住私樓
3. 最少5百萬資產
要響香港地 開開心心過日子+超越唔憂柴唔憂米(=中產) 起碼要咁 所以大部份人都係痛苦

月入五千-50萬都係中產
月入1000留下先叫窮人
所以香港係老共帶領下 冇窮人

我覺得要個人持有一層自住一層收租先算

有物業收租 其他收入來源有五萬咪算囉

月入250000 都要ibanker 醫生 Firm Partner先有機

巴打你因乜事要咁多錢先開開心心？

香港標準既中產

仲要政府醫院做到高層先有250000

我識有個人 月入一萬三左右 自稱自己中產
佢不斷以為中產 係人工普普通通 中間嗰啲人
無知嘅可怕

250000

5萬就中產？
連登FG都有啦WOR

跟低收入醫生睇齊

50000算係中產啦絕對

5萬叫基層啦下話 連登仔個個fg都有 但係個個都住公屋

我覺得係生活態度

我同老婆呢幾年由月入幾皮到就廿萬，生活方式都冇咩點變

係揸多左車同食好左，其他不變